高招：叫火車成日唔開車，就可以蓋高鄭若驊單新聞

蓋過

岩

又岩wo

呢幾日都無第二單大新聞
就會繼續講佢
東鐵幾時試過全線停

高招，用鄭若驊潛建單野蓋過一地兩檢單野！

東鐵線唔夠

停埋港島線

荃灣線

再唔得就全港大停電